有冇人知點解黑警咁鍾意搵sp/非禮/強姦啲女仔？

例如

之前查身分證攞電話再返屋企溝女啦

旺角警處強姦案啦

天水圍男警除女仔底褲望 再帶佢返警處生死未卜啦

又例如沙蛇約sp返警處抱屌啦

今次非禮騎空姐 再迫佢返警處唔知做啲咩啦

同埋重有超多 不能盡錄

真係由細聽呢啲聽到大

點解咁冇道德既一班爛仔同咸濕佬會做到維持治安既警察？

真係對警察冇哂希望 以後都唔會信佢地

推！

大佬
你有埋link更可信

唔係鐘唔鐘意既問題 係做得柒唔柒既問題

四個字

物以類聚

狗